岩岩穿越睇左1400萬605種未來 贏嘅方法得一個

想知再講

用奇異果黎穿越?

大家都係追數佬
記得SH 咪話我博士無提你

收到

diamond hand

天機不可洩漏
但我再透露多少少比你地
星期四開始好睇定樓

其實要上32857唔係冇可能，不過要去到to the moon 32857嘅終局得一條路係成功到
第一步係要買 float 令市面上真正流通嘅股份減少，而同時GME董事等最大shareholders 都唔願意調停去賣GME 股份

第二步係掃哂1000樓下嘅賣盤，推高個價

第三步係推個價推到空頭就算借埋錢都維持唔到premium保證金，trigger 強制平倉 (一般散戶證券戶口係唔夠保證金下已經會強制平倉，大戶可能可以同證行deal，畢竟爆咗倉證行要善後並要保底)

第四步係強制平倉引起short squeeze，去掃賣盤平倉，呢個時候將買咗嘅GME股份set 32857 理論上GME就可以成為全球市值top1 嘅公司

Volkswagen 軋空令到升近五倍個case係 94%係Porsche (74%) & Germany Government (20%) SH住，而空頭沽咗11%, 真正float share得6% 所以理論上果時short interest係接近200%，最後要Porsche 同意調停賣出5% 股份，GME 如果SS 要調停就要證券行＆GME公司釋出股份

股票可以賣上賣去令short interest >100%，同樣亦可以買上買去平倉。
VW係大鱷打散戶，
GME反之，所以要去到終局就全部人要更加齊心SH

所以risk and benefit 值唔值搏，投放嘅錢佔 portfolio 幾多先合理就因人而異

我開動平行時空，所有股票我都all in， 唔係賺得最多嘅時空我都會自殺，所以淨返低嘅我永遠都係賺最多個個

唔使你講我一樣贏
想知再講

你個名

以為係及早離去

朋友 點解你咁on9?